啱啱喺九龍醫院嘅義載大佬

小弟落住雨等的士好徬徨
多謝一位女士問我上唔上車
細佬我比較細膽 一個人真係唔敢上車
如果你真心義載 我多謝你 唔好因為我冇信心

各位手足 萬事小心
香港人 反抗

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登